信和/好景買Ps4 game 邊間係黃+白店

又或者邊啲擺明黑藍店我可以skip

信和hotline(黃), 好景火之鳥(白)

Thx bro !